做地產代理 你問我答

識答儘量答

我做中型行
主要做二手同租
唔是做街霸

有咩抵嘅50萬首期盤

呢排趨勢貴定平

Aa9

想兼職做，有咩途徑

無客無手嘅時候，日常返工有咩做，點搵客

係度開post搵

即係要搵4mil樓下
上28hse望下應該有

四月中打後 我嗰區來講二手賣走咗好多
剩下都是叫價高的盤
相對成交冇四月頭咁旺
現在未賣的單位個價都高㗎

睇下康城個新盤呎價低會否阻止一下二手業主反價加價的氣燄

call 業主，街客，call in，外區行家帶過嚟的客

平均搵幾多 做左幾耐

平均一個月搵幾多

有無得做part time 剩做夜晚同假期

低過連登仔
收入差距可以好大

有冇做過
唔係咁多公司請兼職

答左等如冇答... 講個range都得掛

有咩防身技能？

想入行應該點做?

考牌
應徵
面試
取錄